武士根本打唔過，要用忍者

擺明車馬同佢打，根本打唔過
不如集中麻包犬隻

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

講左半年